覺唔覺好多港台媒體報導美國政治都好垃圾?

佢地d報導 一睇就知cnn bcc拎料照抄
連d fake news都一字不漏抄埋落去
一係執柒左佢 一係請個識英文既人啦屌

立場唔駛講本身就左膠媒體
當cnn係神咁拜果d人
蘋果就真係低質報導黎